我條仔同我個仔。。。

好想快啲帶矖佢地返屋企

兩個向度玩boxing

之前去探佢明明重好乖覺覺豬

不過我個仔真係好靚豬

咩貓黎，好靚

布偶b

樓主買左幾錢

我買係好貴。。。60k
佢其他嗰啲30-38k有交易
其實真係超貴

樓主可唔可以收埋我做仔

你都係要用淘寶

鄧佢老母慘
日日比人輪姦

六萬?

係

我向香港好有信譽嘅cattery買
佢地對貓好好

真係好貴

我好想知邊間

其實好出名
自己搵下

盲反人買貓可以出返去

Qq

養我

成日屙到成個屎忽都係屎

長毛貓有時個屎忽啲毛會癡到
我寧願我抹好過佢自己奶返

有兩個 唔知你係邊個

痾爛屎時咪好大鑊

唔屙爛屎都要抹啦 啲毛長到
屙爛屎就大撚獲 要洗屎忽 有時訓左先黎屙 成個屎忽都係屎就走上床

咁咪要有人全天候看住佢幾時痾屎幫佢敏屎？
我隻短毛都試過痾爛屎痴到成屎忽都係，乾咗抹唔甩要剪咗屎忽d毛

係呀 要捕住佢幾時屙 抹唔切就悲劇 試過屙爛屎屙到隻腳都係 拖到成地屎

點會
唔使返工望住佢屙？
唯有希望唔使抹太多次屎only